難得今日咁少人，去吉野家舒舒服服打邊爐～～

入去訓教

真雙普選呢?

想單機咪出聲囉

一日三餐都食吉野家

又block一個

沙田

關手機乜L嘢事？

咁樣圍法，以為裝修中，藍屍都唔入去啦

唔係喎,前幾先聽見好多藍絲話突然好想食吉野家。人呢?

屌,鳩嗡就最撚叻。

藍絲都話吉野家垃圾